son>messi

不服來便

唔同類型 唔同年紀 唔同球會 唔同一條邊 唔同老豆老母 唔同國籍
冇得比

一個歷史第一人
一個最多好球員, 點比

你真係識搞笑
兒子連朴智星都未過到

大家唔好屌佢

膠post

唔玩鳩啦

南美人永遠踩住亞洲人

祖阿連頓(巴西陳到)勁過son?

係

唔怪得車狗咁廢啲球迷都係傻

Son入4粒 messi做唔做到

咁c朗都唔使比

Son>c朗 美斯

Son值得拎金球

事實係勁過

【Now Sports-體育】紐卡素前鋒祖亞寧頓背負隊史轉會費紀錄加盟，但似乎未能適應英超，迄今表現乏善足陳，入球數字甚至比「最廢前鋒」湯馬臣還要少。
巴西前鋒祖亞寧頓（Joelinton）今季由賀芬咸加盟，花了4000萬鎊，刷新紐卡素隊史紀錄，惟上陣22場，僅入1球，完全把射門鞋遺留在德國。翻查歷史，被球迷視為「喜鵲最廢前鋒」的湯馬臣，1997年加盟後上陣頭22場，也射入了3球；他先後效力AC米蘭、史特加、維拉利爾等，表現不過不失，更代表丹麥超過100場。

喜鵲其他敗筆之作不少，米特羅域於2015年加盟，身價1450萬鎊，頭22場射入4球，但離隊前也貢獻了17球；巴拉圭人阿米朗去年1月加盟，轉會費盛惠2100萬鎊，頭22場食白果，原來祖亞寧頓低處未算低。